寶礦力已買

FB寶礦力言已留

(唔是同一張相，拒絕自爆)

推

剛買

寶礦力戰機

寶礦力要飲 記得之前睇片話清水健朝朝都飲